1. Instalirati Microsoft.EntityFrameworkCore, Microsoft.EntityFrameworkCore.Tools, Microsoft.EntityFrameworkCoreSqlServer ->Models
	1.1 U folder models dodati City i Country model ->City.cs
	1.2 Dodati Country property u City.ts ->Country.ts
	1.3 Dodati city u country ->ApplicationDataContext
	1.4 Dodati propertije u Context ->appsettings.json
	1.5 Dodati connection string za db ->Startup.cs
	1.6 U Startup dodati povezivanje s bazom dodati migraciju i update ->city.ts
	1.7 Dodati anotacije na City propery  ->SeedController
	1.8 instalirati dotnet add EPPlus dodati seed controller i logiku ->Source
	1.9 Dodati folder i u njemu seed doc ->SeedControler
	1.10 Dodati logiku za seed ->CitiesController

2. Dodati CitiesController ->CountriesController
	2.1 Dodati logiku za cities ->Startup.cs
	2.2 Dodati dio za prikazuje fino json ->cities folder frontend ->city.ts
	
3. Napraviti angular app i dodati cities folder ->cities.component.ts
	3.1 Dodati logiku za cities ->environemt.ts
	3.2 Dodati apiUrl ->cities.componenet.ts->cities.componenet.html
	3.3 Dodati html->cities.componenet.css
	3.4 Dodati css ->app.module.ts
	3.5 Dodati komponentu, instalirati angular material ->home.html
	3.6 Prepraviti home html ->angular.material.ts
	3.7 Dodati angualr material module ->app.module.ts
	3.8 Dodati komponentu ->cities.componene.html
	3.9 Dodati html -> angular-material.module.ts
	
4. Paginacija dodati modul za paginaciju ->cities.component.ts
	4.1 Dodati paginaciju ->cities.component.html
	4.2 Dodati html za paginaciju ->CitiesController
	4.3 Dodati paginaciju na backend ->ApiResult.cs
	4.4 Dodati novu classu ApiResult  u data folder ->CitiesController
	4.5 Dodati logiku za paginaciju ->cities.componenet.ts
	4.6 Dodati httpparams i pageevent i dodati logiku za paginaciju ->cities.component.html
	4.7 Dodati event za paginaciju ->ApiResult.cs
	
5. Dodati propertije za sort za OrderBy instalirati System.Linq.Dynamic.Core->CitiesController
	5.1 Updejt kontroller ->angular-material.module.ts
	5.2 Dodati sort module ->cities.componenet.ts
	5.3 Dodati filter i sort komponentu ->cities.componenet.html
	5.4 Dodati filtere i sort ->ApiResult.cs

6. Dodati filtere ->CitiesController
	6.1 Dodati logiku u kontroller ->cities.componenet.ts
	6.2 Dodati logiku na frontend ->cities.componenet.html
	6.3 Dodati html ->CountriesController
	
7. Dodati pagination filtere i search ->Country.cs
	7.1 Dodati json propertije ->country.ts
	7.2 Napraviti country komponentu na frontendu i propertije ->countries.componenet.ts
	7.3 Dodati logiku za countries ->countries.componenet.html
	7.4 Dodati html ->countries.componenet.css
	7.5 DOdati css ->app.module.ts
	7.6 Dodati u app module i dodati rutu ->home.html
	7.7 Dodati link za countries ->app.module.ts

8. Dodati formControl i ReactiveForm ->city-edit.componenet.ts
	8.1 Dodati edit komponenetu ->city-edit.componenet.html
	8.2 Dodati html za edit ->city-edit.componenet.css
	8.3 Dodati css ->app.module.ts
	8.4 Dodati komponenetu ->cities.componenet.html
	8.5 Dodati link za edit i otici u city.ts promjeniti long i lat i number ->city-edit.ts
	
9.	Dodati id za dodavanje citija i ostalu logiku ->city-edit.html
	9.1 Dodati provjeru id ->cities.html
	9.2 Dodati add button dugme ->app.module.ts
	9.3 Dodati rutu ->city.ts
	9.4 Dodati id za property ->city-edit.ts
	9.5 Dodati zemlje ->city-edit.html
	9.6 Dodati html za zemlje ->angular-material.ts

10. Dodati select module ->city-edit.component.ts
	10.1 Dodati ts za validaciju ->city-edit.ts
	10.2 Dodati html ->city-edit.ts
	10.3 Dodati metod isDupeCity() ->CitiesController
	10.4 Dodati IsDupeCity() ->City-edit.html
	10.5 Dodati html ->country-edit.ts
	
11.	Dodati country-edit komponenetu ->CountriesController
	11.1 Dodati isDupeField() ->country-edit.html
	11.2 Dodati html ->country-edit.css
	11.3 Dodati css ->app.module.ts
	11.4 Dodati komponenetu i rute ->countries.html
	11.5 Dodati link ->city-edit.ts
	
12. Dodati kratice za validaciju forme ->city-edit.html
	12.1 Dodati html za validaciju ->base.form.component.ts
	12.2 Dodati kod za validaciju svih formi ->app.module.ts
	12.3 Dodati komponenetu ->city-edit.ts
	124 Prepraviti komponentu i zakomentarisati potrebne metode ->city-edit.ts
	
U slucaju problema sa certifikatom
dotnet dev-certs https --clean
dotnet dev-certs https -t
Restart VS
	
13.	Validacija lon i lat ->city-edit.html
	13.1 Dodati html ->CountriesController
	13.2 Kad se uzima zemlja da povuce i gradove te zemlje ->CountryDTO
	13.3 Dodati dto i propertije ->Country.ts
	13.4 Dodati property za cities ->country.ts
	13.5 Dodati kolone za cities ->countries.html
	13.6 Dodati html ->CitiesController.cs

14.	Dodati zemlje u cities ->CityDTO
	14.1 Napraviti dto za city ->city.ts
	14.2 Dodati ime za zemlje ->cities.ts
	14.3 Dodati kolonu za ime ->cities.html
	14.4 Dodati html ->base.service.ts

15.	Dodati base servis ->city.service.ts
	15.1 Napraviti servis za city ->